係時候吹奏利君雅AGAIN啦

"我會打插你!"

繼續打!!繼續插!!

cls

喝佢!!

瘋狂追擊

繼續怒屌

上呀!!!
點插都SPIN番佢個堆垃圾話

上哂火

爆seed

呢d 先配做香港人

記者

五體投地

好撚勁

女神

真民主女神

respect

大大力打 大大力插

大快人心

好撚勁！

新聞女神，實至明歸

其他記者朋友幫吓口啦

狗隻記招就交比利君雅了

屌比人直接CUT走左

佢講咗咩

你繼續打插
我地會繼續吹奏
準備出親街就尷尬樣啦

記者會一個利君雅夠啦

我驚佢黎緊唔會唔俾入場

人靚心善

君雅

聽日應該唔比佢入場

仆街其他記者唔撐佢

好辛苦

有 有人和應

希望其他記者朋友助攻，繼續問同一個問題，等警方代表無得避，THX!!!
(警方之前話早已收到情報，但迴避緊警車經過見到都無行動)

個CSP話拉既個個都告差唔多既罪, 利君雅即時屌9佢話黑衫最後俾人改哂告暴動

吹奏嘅同時
都一定要練多幾個利君雅出嚟
1個可能可以ban到
全部人都好似佢咁佢ban得幾多

想比君雅BB插

記者本來就係中立唔好搞錯

在場有記者繼續問 好波

唔好吹奏啦
太高調對人唔好

咁又係

記者屌狗會

聽日記招會唔會話今日記者圍毆警方?

吹奏到其他記者效法君雅

君雅君雅永遠支持你君雅君雅我地支持你

狗隊記招只睇利君雅BB

麻煩大家send email 去RTHK 讚揚 利君雅

999當比你兜到 記者朋友追問下警署落閘點計呀?

勁揪

係LO係LO
又係示威者攪到你地去唔到北角荃灣LO
但係黃大仙狗竇個到又咁多隊又速龍又盛咁去又打又拉LO
係LO係LO

ho ho ball

真。民主女神

係LO係LO
掃蕩LO
藍衫揸刀就拉唔到見唔到
黑衫後生就又掃又蕩LO

問左咩

佢都係做份內事，請大家大力低調支持

無關中立

我愛你利君雅

7點999
11點之後到

利神

好cuteeeeeeeee

君雅bb

Cls

個日個個行過係到叫I LOVE U
我聽到都尷尬埋一份

我愛李詠希

呀SIR親口確認大家HIT AND RUN同網上鳩UP會令到佢地亂曬龍

NOW姐姐叫咩名?

主持個把傻鳩女聲話咁樣個記者會舉行唔到落去
算唔算記者提供方法
破解日日記者會呢招?

chur死狗

英文問題就no suppliment

真。香港人
真。記者
值得吹奏

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港